柬埔寨622至625夾車

有冇人622至625喺柬埔寨
打算喺stopasia報3日大細外圈加1日柏威夏貢開1日遊
暫時有2個人，求一齊夾車